
		ПЕСНЯ НАЛЕТЧИКОВ

!		Текст набран и выверен по книге "Белая птица удачи".

>		Am                E
		Как стало ночью тихо на Фонтанах,
>		    E7        Am
		И у лимана, и в ресторанах.
>		Am                E
		Отправил в отпуск я своих жиганов,
>		    E7            Am   A7
		И как на странно, ну, как ни странно.

>		 Dm
		Надоело нам на дело
>		 Am
		Свои "перышки" таскать.
>		 E
		Мамы, папы, прячьте девок -
>		 E7        Am    (A7)
		Мы идём любовь искать.

		Надоело нам "волыны"
		Маслом мазать день-деньской,
		Отпусти, маманя, сына -
		Сын сегодня холостой.

		Налётчики устали от налётов,
		Всю ночь работать кому охота?!
		Все ночи напролёт одна забота:
		Искать кого-то под коверкотом.

		Срывают на ходу ребята розы.
		За эти слёзы прости, Угрозыск!
		Но если уркам грудь свербит заноза,
		То эти розы - уже не проза.

		Настали дни балдежные для граждан,
		"Тузов" вальяжных и касс багажных.
		Пусть станет хорошо орлам отважным,
		Пускай на пляжи ребята ляжут.

		И пусть спокойно дрыхнет полицмейстер
		На тёплом месте хотя бы месяц.
		Пока мои орлы в "очко" замесят,
		Пусть станет тесен госбанк в Одессе.